441362
4774
Doraemon Truyện Tranh Màu Kỹ Thuật Số vẫn là những câu chuyện đã quá quen thuộc trong bộ truyện về Mèo Ú thông minh của tác giả Fujiko. Nhưng khi được tô màu theo phương pháp kỹ thuật số, cuốn truyện như được thổi vào làn gió mới rất sinh động, hấp dẫn, bắt mắt. Doraemon Truyện Tranh Màu Kỹ Thuật Số thích hợp là một lựa chọn làm quà tặng cho các em nhỏ cũng như dành cho tất cả những ai luôn say mê Mèo Máy sẽ có thêm một phiên bản đẹp nữa bổ sung vào bộ sưu tập.
5
531312
2016-06-03 09:25:30
--------------------------
396542
4774
"Doraemon" – là một bộ truyện tranh của tác giả người Nhật Bản Fujio Fujiko mà mình rất thích vì nó gắn liền với tuổi thơ của mình. Điều đầu tiên làm mình ấn tượng ở cuốn này là: có màu làm cho nhân vật cũng như cảnh vật trong truyện được ngộ nghĩnh, đáng yêu hơn. Nội dung thì khỏi phải bàn, kể về những câu truyện về cuộc sống hàng ngày của cậu bé Nobita. Tác giả đã phác họa rất rõ nét và rất đẹp: Doraemon tác giả vẽ rất đáng yêu và dễ thương, khiến mình rất thích. Đây là một bộ truyện tranh mà mình thích nhất!
5
1142307
2016-03-13 17:14:48
--------------------------
